[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

不過係今晚七點半先要人
成日祖國前祖國後，英國議會聽日會為我地香港問題進行辯論
香港人唔係留係屋企unun 腳下話
今晚七點半，英領不見不散

唔止自己要到
仲要幫手廣傳開去
要全部人都知！！！！

push

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

Bump

係咪以英國旗相認？

今晚7:30見

721 831 101

Push

推

仲有 twitter!!!
今日task2
有nba preseason 派Stand with Hong Kong T shirt
仲有Senatorsssss講中共對美國威脅
得幾百Retweet rate
幫拖呀

入 /Task2

最緊要人到呀

試吓不要説推
改説請英國收回香港主權

推

推上去啊

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會，9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

你地係咪著黑衫？

我會

我都係，仲黑衫黑褲

Push push

Pish

Up

PUSH!!!!!

push

再推

支持

英領

我

push you

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

我既愛國父母冇幫我搞BNO

god save our queen

放心 大把人無

一推

熱門唯一行動po

推啊啊

突發 五毛清單正式上線！

要人

推行動post

唔好再互屌加泰，join d無爭議性嘅event先

最緊要係要多人

今晚730，英國領事館要人

人鍊唔夠人會好柒

今晚英領見

喺 所以要人

推到個po上熱門

正經post 永遠無人推

出緊，等多陣

推post 一下

要人啊

Get Back HK!!
GBHK!!

去唔到，幫手推

Tui

我著咗其他色
最緊要個人到

Pish pish

請英國收回香港主權

喺 黎到最重要 最好蒙面

一定要出

推啊

要。入。去。留。言。呀，錯grammar唔緊要呀！ 背景:

這位保守黨人權委員會的朋友，呼籲大家tweet/reply 官員 @tariqahmadbt，解釋點解BNO 應該要平權，點解英國要保護香港 🙏 例如比大家一個保障，或者改變一個歷史錯誤等。盡量用自己文句，禮貌陳述事實。

我們的留言，是之後10月24日國會辯論BNO地位時可以用的材料，發tweet者已經講到明需。要。大。量。留。言。

人家講到明就算英文不好，也可以入去講幾句的，麻煩BNO朋友幫幫手啦～

要connect英國啊

推！！！

BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!

人鍊 冇人會好柒

唔好犯上個星期人鍊個錯誤

BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!
BNO 不是孤兒仔!!!

英領要人阿

pish今晚見

香港人 今晚見

Pushhhhhhh

人手置頂

幫推

五毛招數：扮識，扮有fd識

推！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

行緊過去

pushhhhh

推唔到

幫手推

行動post

BNO

我就到，約七點可到達，係爭在冇英國旗咋，邊度有得賣？

有無人知大地有無龍獅旗買
我見佢櫃臺show咗幾支龍獅旗仔
我又唔敢問淨係買咗Union Jack
另一邊櫃就show咗支警隊比賽既旗
其實間野藍定黃

熱門未？

去啊啊啊

人啊

熱門了，要hold到d人收工見到

繼續推

成個熱門都加泰
乜行動都推唔到
去完呢個先啦

無錯 推行動

咩錯誤

香港真係好靚

宣傳唔夠，d人唔知 好遲先有人

香港人，反抗！

屌你老母

收回香港!!!!

tuia

中英聯合聲明失效，要求收回香港

想問呢個係純粹討論定係會表決埋?
香港人對英國真係唔撚想理

tui

收工先啦
可能要OT呀
點解唔放假搞呀
part time protester黎架咋大哥

香港人！返工！

推啊！！！！

已準備好旗
TST食完飯黎

要人啊！

人呢

仲有成個鐘喎

唔緊要啦 哂一晚姐

要叫定d人出門口

我係pp 柒緊

嚟緊，冇旗，有冇人到時可以比我

金鐘黨鐘安唔安全

急要人

God save the Queen~!

換緊衫

ppush

放工記得黎呀

721
811
831
101

有無黃店好吃

lunch 果餐仲飽緊呀

要人丫

去緊會遲少少

無任何期望

推爆佢

嚟緊屌

哇

無人推既?

推。有無人嫁

其實冇旗，可以下載落手機，又環保，影相都好睇

收工黎

嚟緊啦

去加泰都唔去英領？屌哂你地，出嚟啦！

食緊野 7：30前到

屌推多次

出緊了

唔好理加泰住
過咗英領先算啦

到

x

去

要人呀

記住離開果陣千萬唔好掉咗支旗！
好唔尊重人地

拎番屋企呀

有無人到左

推啊屌

推，極緊急

差你

到幾點 8點放工仆過嚟

黎緊

屌封左黨鐵出口

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

金鐘C1出口已關

傳
香港人咁多有bno

出邊個先得

上去

F未封

突發英領開始多人

地址係咩
求

出邊個出口呀！！

入pp跟住啲人上電梯

F 出口向右行到尾

急急急
要人呀

上高啲位啦個post

會係集合一齊上定到時相認

唔好再拗加唔加泰住啦

推
推
推

up

岩岩行斜路上去果陣 港麗出面有架狗車
真心腳軟

pp 後面呀 法院道

推 幾點完 8點放工仆過黎

幫你地推

尖沙咀點去英領蕩失咗路

唔夠人呀仆街

完全無人知囉好無
又咁急做野

唔係BNO問題 係英國有責任旱衛中英聯合聲明

唔夠人呀

live 都無
其實係咪取消左。。。

黎呀

黎啊

其實唔算好急
但個個掛住屌加泰

出黎未呀！！

..................
金鐘朗出
上pp
再上電梯

好少人

唔係宜家辯論咩?

聽日先辯?

表

即係幾點?

People please

要人呀 黎緊啦

講得好

全部同我出左黎先！！！！！！！！

屌推唔爆

中國違反聯合聲明
英國來了我帶路

屌英軍本來就識路

快快快快快快

Pp 3樓！好易行

too many peeple are directed to debate about Catalan meetng..

又啱喎

垃圾英國 不了

Go go go

英國聲援我地抗爭
我地聲援英國脫歐

Nobody wants to talk about other events, they only care about debate

多一個幫手好過冇

正經Post無人推搞撚錯啊

Please

Never too late!!!

手

推 來人

人黎，開始組人鏈

人呀呀呀呀

屌，有群狗

請問活動去到幾點

G

岩岩先知有呢個活動，近期完全無活動post。

要人要人

快啲多謝hk01風向撚

有無人係因為我呢個po 先知

搞到幾多點

有

下次要早d 開始

直播英國領事館外

辛苦樓主

S